# TP-Exam-S6-Axel-CHEMIN

TP du 20/05/2020
Etudiant : Axel CHEMIN - IMA3


PS. @ mon correcteur, désolé pour le franglais/la pauvreté des commentaires et commit si vous faites git log (pas évident en temps limité)